如果可以申請到EU護照 現在香港有幾多廚師願意到海外打工?

暫時唔請人住 但想睇下行情係點? 包食住 薪金2皮多D 工作數年以上可攪EU護照
以上的條件 係今時今日個個都想移民的香港 吸唔吸引到人材?

衰衰地係香港做份尾鑊都20K
如果咁岩爭落周身街數+財仔
我諗10K都仆到去

實有人頂爛市

包埋差唔多20%稅 公價的薪金係果邊係咁上下 只係怕申請完又走佬做唔長
用香港做比較的話 我依邊D會計師交完40%稅 都係得2 3皮多D

咁你要人離鄉別井,點可以唔用香港個價比

做得廚
你當佢精通德意俄法文麼